屯門手足被捕，黃德明(同音)

立場 live

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Push

被搜出面罩防毒面具

同音

有沒同學

有冇人識，救人

push

救人呀

認人呀

搵人理下我啦，唔想手足被消足啊，未拉已經喺到被警甴大大聲屌喇

失

推到好啲人覆